[毒撚福音]日本政府用 AI 幫市民尋伴侶 默契度配對成功結婚率達55%

不少人可能覺得難以覓得合適的伴侶。根據日本媒體報導，日本政府引入 AI 系統，推出婚介服務「AI愛」，不會為參加者提出的擇偶條件作出配對，而會根據雙方的潛在默契度進行推薦，而當中在日本埼玉縣，有 21 對情侶，於 2019 年透過 AI 推薦的婚介服務，成功配對。

據報導，日本福井縣等 10 個縣，已經引入 AI 系統，推出婚介服務「AI愛」，為參與者覓得可能會對自己有好感的人，即使對方是不符合參與者的擇偶條件，亦都會推薦予參與者。

據報導，目前日本有 25 個縣推出政府婚介服務，會根據參與者所提出的擇偶條件進行推薦，而在日本埼玉縣，於2019 年有 38 對情侶透過政府婚介服務而結婚，當中透過 AI 推薦，成功配對的情侶達 21 對，成功率達55%。而政府 AI 婚介服務費用約 1 萬至 2 萬日圓（約港幣 HK$ 745 至 HK$1490）。

日本政府負責人表示，希望此服務能幫助更多人結婚。而日本政府計劃增加此服務的資源，計劃在 2021 年投入至少 20 億日元。根據日本厚生勞動省數據，日本當地結婚數目由 2000 年的 80 萬對，下跌至 2019 年的 60 萬對。

資料來源： cnBeta

Black mirror

改下D制度唔洗做社畜自然就會多左人結婚生仔嫁啦

幾時出娘化AI愛，同AI愛結婚好過

AI配種

尋伴侶大眾歡樂趣～求淑女愛她癡心最～
日日快樂唱隨～做一對好佳侶～

日本妹世界第一

希望可以同日本妹配種

咁算唔算二次元

世界奇妙物語

戀噓現實

iMENTOR
眾所周知
人工智能就係人

命運計劃

唔該配對個大奶奶比我

AI話大奶奶唔岩你呢type

整個Sp性

屌ai老母

AI話其實你係gay

恋と嘘

仙貝

可唔可以收買AI配個靚女日本妺俾自己

日本係需要跳出固守思維去做
下步直接法律的保護埋長時間同居者啦

h漫成真

結婚唔代表會生育

立法強制生育

起碼係有機率會生先

中出許可證

唔結婚都得,你玩完唔負責任咪得？

AI : Error 404

AI：性格差到無輪又豬西嘅女最啱你

55％
一係得 一係唔得

少子化問題科技解決

配到欣宜咁嘅肥婆 咁點算

港共遲啲整個「大灣愛」強制香港人同支那人結婚

同AI結婚

black mirror

其實都OK 但如果係私人公司做會好D
AI 都係以自己性格同起同對方夾唔夾去做配對

動物台全面入場

那是突然出現生命的另一半

AV配種

留意到有個idea叫 SP性
個位巴打天才黎

竟然得一個人講呢套

Ai大神 咁有邊個符合我的性僻

Random 都差唔多55%

誰可開創科技 將戀愛變輕易

55%
同射12碼一樣
一係入
一係唔入

港共幾時引入嚟控制埋香港人

要求：
樣靚
大波
完

夾下點樣生既後代會聰明D

有冇整返個control grp，
人手分配，
然後話ai分析佢地會夾，
睇下成功率一唔一樣？

感覺只要有個契機比一對有興趣搵對象既人認識，
仲要話ai分析過佢地好夾，
咁呢兩個人就會有較高機率會一齊。

世奇。

psycho-pass

估唔到咁快就成真

下一個係咪到呢隻

Ig大撚把呢啲類似pages
啲靚女版主自己食晒

毒撚配肥婆

hang the dj

Boston Dynamics唔係出咗啦咩

55% 一係得，一係唔得

幾時香港有

你要比較既係有冇用AI既結果，傻鳩連登仔

傻鳩連登仔話邊個

評論事實53%啊新會人

係呀 只係差未weaponised
所以下一個最有可能成真嘅應該就係呢隻狗

代表有55%機率適合你呢種人

你地唔記得毒撚係零 0 x 0.55 =

我以為係卡通片姐點知係真嫁

55%即係一係中一係唔中

點攞data train
姐係幫普通情侶做性格test+個人資料+訪問佢地而家對relationship滿唔滿意咁？

我覺得result果part好難有準確data wo

毒撚對毒撚？

55%, 一係結，一係唔結